（無限ff系列）如果我地一直相信既野都唔係真，呢個世界會變成點呢

大家唔知有無諗過呢個問題:咩係正常?
每日晨咁早起身番工搵錢做足成日野
收左工之後番到屋企都差唔多要訓覺
有人會覺得咁既生活再正常不過，有人就唔係咁諗。
其實，正常既定義究竟係乜野
跟隨主流價值觀所做既事就係岩
有無諗過，好多事情既本質其實根本唔應該係而家咁:
孝順父母係天經地義既事，但係當初生佢地出嚟既時候，有無問過當事人意願?你強逼人地嚟到呢個可能要佢受苦既世界仲要人報答番你轉頭係咩玩法
“殺人就一定係錯既”，WHY???呔弱留強係自然法規，撇除人類自製既道德觀唔講，基本上動物之間既撕殺其實好普遍
夢境同現實，究竟邊樣先係我地真正體驗緊既世界呢？有無人可以好肯定咁分到兩者既分別係邊
於是者，好多我地認為理所當然既野係咪真係應該係而家咁既狀態?
以下開放俾大家討論

你好自由既 想殺人放火都冇問題
你自己知後果姐